南韓最低工資$55

港豬點算